根據2017年7月至2018年6月期間的一項審計，該機構從公共住房物業收取的租金比前一年多約20萬美元。 她因欠房租而被起訴。 七次法庭審判才證明她是對的。 2020年8月25日，《首都公報》丹妮爾·奧爾、塔利亞·布福德和比娜·拉格萬德蘭報道 
 在遷移之前，沒有進行技術審計，也沒有處理遺留問題。 搜索引擎優化的恐怖故事:以下是不要做的|Kaspar Szymanski | 2020年8月24日|搜索引擎土地 
 最近公佈的一份審計報告發現，甜水鎮官員故意掩蓋該地區的財政問題。 2020年7月20日，聖地亞哥之聲報道 
 審計還顯示，該機構未能調查審計人員審查的10起投訴中的一項，其諮詢委員會人員不足，以至於在過去幾年的任何一次會議上都達不到法定人數。 早間報道:學校董事會候選人將如何解決停學問題|聖地亞哥之聲| 2020年7月17日聖地亞哥之聲| 
 通過網站審核，可以去除重複文件，加快網站下載速度，識別附屬機構，解決其他問題。 如何增加有機流量:14個實用提示|Inna Yatsyna | 2020年7月6日|搜索引擎觀察 
 她說:“我們有一個詳細的審計系統，可以跟蹤證據項目的生命週期，以保持記錄。” 你的逮捕錄像要上傳到網上了。 誰會看到它? Jacob Siegel 2014年9月11日|DAILY BEAST 
 總的來說，在731所VA設施中，有76%的設施發現了調度舞弊的證據。 57000名老兵仍在等待退伍軍人事務部的護理。Jacob Siegel, 2014年6月10日 
 堪薩斯州共和黨參議員傑瑞·莫蘭(Jerry Moran)稱，由退伍軍人事務部指導的審計“更多的是在控制損害，而不是解決問題。” 2014年5月16日，《每日野獸》 
 如果斯特林根據第1033條申請利益，國稅局無疑會對他進行審計。 唐納德·斯特林的最後一笑:逼他賣掉快船，他就可以不交稅|尼克·林| 2014年5月5日|每日野獸 
 該機構的審計結論是，使用該數據庫的參議院工作人員訪問了他們未被授權查看的文件。 中情局“黑點”數據庫裡有什麼? 參議院工作人員可以看嗎? 伊萊·萊克2014年3月8日 
 對於“審核時的冷核對”，本局一貫允許10人。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第107卷，1894年11月3日|各種 
 因為如果他自己審計自己的帳目，那是不體面的，也許是違法的。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 巴塞洛繆很誠實; 但要麼是他贏了錢，要麼就是他真的不想在審計上有缺陷。 《丘陵與溪谷》理查德·傑弗瑞斯 
 因此，它包含了幾桶非常優質的葡萄酒和非常濃的麥酒。 約克郡怪事、事件和奇怪事件 Baring-Gould 
 在審計開始前，帳目的副本必須存放7天以供公眾查閱。 大英百科全書，第11版，第9卷，第4片|各種